有無無咩朋友、同自信好低既絲打？

上年十月至十一月，係網上招咗班絲打出來參加絲打自信心組，今年我地想再接再厲。

想group埋班絲打一齊學下扮靚、同埋識下朋友仔、改變自己既自信心。

如果有興趣既朋友仔，可以禁下面條拎報名!!!

補返上年既拎先~~~

我無化妝品

有J既可唔可以參加

禁你老母

要面試先有得參加？

係呀!!!我地既面試係想了解下你地既對化妝護膚既認識有幾多，同埋你地點睇自己等等，然後再同導師夾下個內容呀!!!!

絲打如果你想知多D可以留低telegream，我地可以搵你傾下架

都可以參加架，我地會準備定D俾你地試架

可惜我今年岩岩25 過左了

仲有位？

絲打 你照填!! 我問詳細少少，可能你都合資格參加架

算啦 我都係無呢d機會嫁啦。

想Join

利申:有J

我地遲下有for 男仔參加架!!!如果你想 你都可以留低telegram 我到時再約你？

等睇成班狗公pm你

都ok 既!!!咁我可以介紹下我地個for男仔參加既組

有無得同朋友一齊報名？會唔會佢有得參加，我又無架

我係無自信無朋友 但同化妝皮膚無關

有D人都係架！所以我地活動主力係自信心多D，得兩節講化妝護渣

FOR男仔既有冇女導師
冇既不了

sorry原來miss咗你既msg
而家仲帶位呀！！！

錯字 ！有！！！

有j 絲打有興趣

報左名啦

有興趣 可惜已經40歲了

收錢？

lihkg果然多巴!!!
我地成日都有for巴既活動架!! 你可以留意下

收到!!! 會盡快whatsapp你!!!

變性人士參加得嗎

我地收100蚊，但D錢會放返係活動上架!! 同埋都係象徵性收下!!
如果你有困難都可以個別同我地傾返，我地可以有返資助

得!!!只要你身份證都係寫女!!!

你似乎好留意我地

你有無工返架？不如係telegram 傾下？

樓主係男

利申：狗公已報名

識打扮。。。但自信心都好低 成日多野諗 有乜班報。。

做緊廢青

Your face your fate

你個名....
your motivation your action

何以見得？

報左名了

出現了

我記得上年覆過呢個post
最後都係無參加到

點解唔參加？

對自己無信心嘛 又毒
我怕出到去dead air

haha 大家都毒架!! 都係當一個學習機會同識下朋友

邊個教扮靚?

巴打想加入

我地請了model 來教呀!!! 如果你想知邊個可以telegram我問下1架

pish

絲打想做helper得唔得架

係咪東頭村大雄？幾時黎沙田區開分店

起身屌閪啦

會唔會有人自信低到唔敢黎面試

如果係咁..更加要whatsapp同我地傾下，睇下點幫到佢

你係好識化妝？

絲打，我地識既？

如果我係女仔我諗我會

haha 都歡迎你telegram搵我地呀 我地都可以同你傾下，如果有需要可以搵D相關服務俾你架

相關服務，係ｄ咩服務，我諗我可能用唔到

我地...工作、讀書、朋友、戀愛、你想既搵我地我地都會同你傾架

我可以幫下你地得唔得

可以telegram 傾下？

我add你ar

good 可以傾下 雖然我地都搵了model教

咁好啦有咩唔明可以問

真係？
我已經好耐無同人傾計

自信低巴 有無得入

仲要面試 導師
邊個有資格幫人面試

哈哈 我地唔係講資唔資格!!我地想認識下組員，調整下教學內容架!!!所以唔係考核